一到深夜個人就好負能量

點解會咁

屌會無啦啦勁down

深夜先有時間一個人靜靜地諗嘢
諗諗下先發現自己幾咁可悲

夜晚係咁㗎啦，聽下歌仲好過係連登流連

人人都有煩惱，你不是一個人

唔識同我啲煩惱相處

咁啱我得閑，講嚟聽吓，幫唔到做下樹洞都好

係隔離post 見到你，等人？

哈哈，咁你都見到係啊，一廂情願緊

一係就等到，一係就等唔到。兩個結局，俾啲耐心，相信自己

等唔到，我又唔做主動嘅話
呢段關係就會完結

咁你自己想唔想主動先？

想，但每次都係我，好不被重視嘅感覺，又唔知佢點諗

其實我覺得最直接嘅方法係溝通，同佢講你嘅感受，你希望佢可以主動搵你，因為你覺得咁樣先得到重視。如果真係有心同佢一世，唔需要怕羞，直接講，佢唔係你肚裏面條蟲，鬼知你諗咩

唉。明嘅需要勇氣

加油
溝通會令大家更明白對方感受。唔夠勇氣的話，借住我打恐怖Game嘅勇氣俾你，雖然唔多，但係應該夠用

愛情入面好似大多數都係一邊愛多啲 一邊少啲心動果下就定左 你唔繼續主動就冇架啦 加油啦

以後別做朋友 朋友不能牽手
想愛你的衝動 我只能笑著帶過

唔小心就喊咗出嚟

我都好明呢種感受，就算決定左自己做主動的話，行出第一步，都會覺得對方並唔係真係咁有心 重視自己已經做咗主動。

多謝你啊我盡力啦

現實好殘酷

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》